一個人去布吉會唔會好撚on9?

想去散下心同玩下水上活動
一個人去會唔會好怪？報local tour會唔會好唔方便？

黎我到玩，我下面好大個池

if girl, be careful

自己女仔一個去第三世界國家好危險，之前報導話有對鬼佬夫妻喺泰國嘅沙灘俾人姦殺。

布吉好撚貴
去喀比，又平又抵玩

你係仔定女

我好鐘意自己揸車係泰國周圍走

好危險？

揸26定46

私家車

邊度黎

咁恐怖

都係泰國地方，上網search下
果度冇乜蝗蟲，大部分都係外國人

之前試過一個人去玩左一個月
完全玩到唔想返黎
果陣都有報local tour
導遊見你一個人會好照顧你